# test_node
# Exercice 2 ( Node JS - Algo )
il s'agit ici de notre fichier findIndex.js
- pour l'executer vous aurais besoin d'initialiser les les arguments .

° deplacez vous dans le dossier dans lequel vous le placez puis lancez la commande suivante.

//  node findIndex.js 1,1,1,0,1,1,0,1,1,1)

#Exercice 1 ( Front End - Vue JS ):
pour lancer le projet, 
deplacer dans le dossier dossier test/test 
puis lancer la commande suivante.
// npx quasar dev
